\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Rabe}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Winziges Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {12},
        hit-points  = {1 (1W4-1)},
        speed       = {3 m, Fliegen 15 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 2,
        dex = 14,
        con = 8,
        int = 2,
        wis = 12,
        cha = 6
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Wahrnehmung +3},
        senses = {Passive Wahrnehmung 13},
        languages = {-},
        challenge = 0
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Stimmen nachahmen}
        Der Rabe kann einfache Geräusche imitieren, die er gehört hat, beispielsweise das Geflüster einer Person, Säuglingsgeschrei oder Tierlaute. Ein Kreatur, die diese Geräusche hört, erkennt sie als Imitation, sofern sie einen SG-10-Weisheitswurf (Motiv erkennen) besteht.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Schnabel}
        Nahkampfwaffenangriff: +4 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 1 Stichschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Schnabel,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+4,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=),
%      dmg-type=,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
